連登仔聽日仲返工就知無得救

有意志聽日就唔好返工

hi bro

你唔做大撚把人做
斷供訓街
仔女冇錢學樂器補習

連登仔好垃圾